除咗天琦之外 可唔可以都關注吓其他義士？

求名單表揚

pish